現HKBN居屋用戶，求新約/續約plan

五月完約

tg：